高手求助》acer notebook調光暗一問

試過
FN + 左右無反應
右下角電量制出黎個光暗直頭黑左
我可以點做
請高手幫幫忙教下小弟

求幫手

求高手幫忙

🤧🤧🤧🤧🤧🤧

reboot有冇試過?

試過都係咁..陰公🤧